有冇人用緊儲水式熱水爐？

你地沖涼有咩策略？

盡快洗完頭

屋企用大容量
沖足半粒鐘都得

點解唔直接比幾千銀換呢

一樣

屌，你估我唔想呀？
浴室冇煤氣喉，要大搞先得

樓你又唔會搬
天氣年年都一樣
早搞遲搞都一樣

點解唔早D搞

又岩

話說應該睇睇有冇三相電？有既話可以即熱式電熱水爐